集體到各區警署，然後個別申請「不反對單獨行街紙」

集體到各區警署，然後個別申請「不反對單獨行街紙」